安心事件好痛心，在此踢爆所有偷食既男女

有件二十尾金毛四眼肥毒撚

五尺五

有時咩不死鳥背囊

上面有個匙扣

寫住'人在XX，身不XX'

佢成日去141洗樓

收皮啦過街老鼠

咁我撚事咩
每分鐘都有頂新帽派出去㗎啦

唔係話阻止你踢爆班仆街
但你個Post明顯係針對自己母親而開
給你一道portal:

請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智